Ibank Summer Intern 2019

報左好多間外資ibank summer，淨係做左幾間video in 但未有任何回音 ，是否已死

push

會分幾批interview嘅，仲有機會

巴打已有offer?

我d vi 過哂期先做 想死

做咩咁大膽

好大壓力呀

不過都冇分別啦 我做完咪又冇消冇息

ibd？